解放軍扮暈呃工傷?

去奴工處開file唔知受唔受理?